16歲仔多次非法肛交 父嬲爆報警拉人

16歲仔多次非法肛交 父嬲爆報警拉人

即時突發 2017-04-26 05:21:00 HKT

深水埗警方調查案件。
凌晨1時許，長沙灣福榮街一名43男子報案，指其16歲兒子與一名39歲男子，自2014年7月至今年4月期間，於深水埗區一單位及公廁懷疑作出多次同性肛交。

警員經初步調查後，於深水埗區拘捕該名39歲男子，涉嫌「與16歲以下男子作出同性肛交」，現正被扣留調查，案件交深水埗警區刑事調查隊第二隊跟進。

個老豆點知

ptbf

搶左老豆男朋友

係個 16歲屌39歲？
定係 39歳屌16歲？

互屌

小明

小朋友幹大哥哥

實係個仔搶左老豆情人喇

39仲哥咩哥呀

老豆屌39歲，39歲屌16歲
39歲夾係中間雙重享受

入去坐監 日日享受

係咪撩老豆一齊玩

16歲自2014年開始
咁係咪姐係佢13歲已經

括約肌鬆馳

人形蜈蚣

b

1定0

* -> O

老豆見呀仔鬆左咁多就開始跟蹤呀仔

衰11 加肛交

16歲屌39歲

如果係16歳插39歳，39歲有冇犯法

正太

唔通係雪櫃啲牛油成日離奇失蹤?

點衰11呀⋯你數果11個字出黎聽下

寶寶
你要熱烈地親親嗲哋

噗滋噗滋噗滋噗滋噗滋

喂呀,噗滋下我啦

噗滋完你個仔到你,等一等

魚....差人...我告!

有合法肛交？

與十三歲或以下男孩肛交
9up

這些機會

老豆忍夠啦！洗左幾年有屎底底？

肛交好似要廿一歲 比佢插果個

個仔驗下身好

39歲應該破16歲個處兼瘋狂內射
掉返轉年下攻也不錯

D變態死基佬 爭取到平權同異性交睇齊 已經改左16

但犯法刑罰方面唔同 同性罰重d
依樣野一樣比班死基佬平權緊 爭取罰則一樣

肛交唔代表gay

男女就2穴齊發姐
男男除左 重有咩可以玩

一床都係屎
一定係

廿四孝老豆，知道個仔鐘意爆菊，就帶呀仔入去執番梘。

講緊爭取同性肛交wor 唔係十成基都九成九啦

[quote]係個 16歲屌39歲？
定係 39歳屌16歲？
[/quote

16屌39
定39屌16

法律上 都係39

好撚核突

男女肛交有無限年齡？

大個聽返首歌覺得好撚gay

search frottage

BB 你錫唔錫嗲哋？
錫！

以前細個聽開

諗起成龍version

死基佬

即係老豆

格劍

ptbf咁嫩口個阿叔一定爽死

你屌到我硬哂

互射左幾多次

引曬班gay佬出黎

外國好多呢的 uncle daddy

夠左16

童星被強暴「是公開的秘密」 男星揭好萊塢戀童癖惡行

荷利活班大帝最好呢味野
戀童癖文化

基

頂你個肺仆街變態死基佬
好心你就咪搞細露啦
人地16歲就扭曲人地既價值觀
你條仆街 祝你爛鳩發霉比蚊叮
咁撚鍾意鳩痕 比蚊叮咪知咩叫痕囉

孌童避死基佬係社會上既人渣敗類

16歲碌鳩實好撚正

差唔多大成兩個輪

成班撚樣

互射文全部都係真嘅

Ptbf

我屌，好搞唔搞，搞40歲既，有種衝我黎，屌到你不要不要的

哈利波特果D係咪由比人搞變成搞人地？

this is

喂有無牛油帶過黎啊

人地用植物牛油

少女唔鋤俾人鋤

呀仔到時入到去實沖親涼都扯旗

講到好似只係同性戀先會戀童

似啦似啦

假新聞？

熟男

冇帶到黎呀夾硬黎呀